支牛連衫都有得換

換垃圾

著呢件都唔會著柒頭J個件

想用錢買 冇咁多分

兩件都免費嘅我一定唔會著支牛呢件

好唔掂

支牛就收皮啦
仲要無得印GME勳章

你點支的

一陣收到果件係俾上面件牛著既size

著住啲女肯定追住黎含

換件垃圾返黎比人當SALES

著出街有d鳩 幫佢做廣告牌

邊有咁多分
同埋印gme 個章會型d

之前換過儲錢罌同cushion

股壇彩虹戰衣

垃圾